先投本土,冇就泛民

覺得呢一排又好似多咗白票撚, 呢一班人係上次叫我地區議會選舉唔好投票嘅同一班人, 強烈建議我哋要spam標題呢八隻字趕走佢哋如果其他巴打絲打有建議改善下spam乜嘢標語可以提出建議

先投本土,冇就泛民

香港冇哂本土
有都dq哂